{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

又係時候夠鐘轉推128既相關POST啦
行動PO大家都知要推, 但係點叫多D人出黎啊? 淨係係到靠推? 我地唔要圍爐!!!
係時候要發動攻勢 Airdrop既Airdrop 連儂牆既連儂牆
點解我地仲要做文宣 可以睇下呢個4個月前既POST

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

但係派文宣，Send文宣最重要係咩啊? 手機? Printer?

錯撚曬啊!! 係圖啊!!
冇圖我地派咩啊，話咩比人聽啊!!

以下係我整合左既128文宜圖 但可惜原出處我好多都搵唔返
希望原作者見諒 比我地用黎宜傳

12/8文宣資訊圖

唔理衝唔衝 128金鐘
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力

點解過左大半年 仲要走出黎??

而我可以為香港_______

唔知要點做? 睇埋呢D Post

[行動] 記唔記得當初我地點樣吹雞令二百萬人出黎？

【要贏就要咁】香港已經黎到呢一幕 - 過埋就可以 BBQ 大結局

推

128維園見

多圖

多圖都要傳出去先得

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

Push

612 721 721 721

仲有好多日子架 一齊行落去

一齊推上去 冇圖 點叫人啊!!!

一齊推上去

重係不反申請中咩

唔係 不過未有新圖住 推左先

P牌都想推po

一齊推 記得down返一兩張 airdrop

一二八 維園見

一齊推 down返幾張先走好嗎 手足

冇錯 仲要準時見

星期一，罷工

一齊推 叫人一齊推

黑警死全家

推!!

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

冇錯一個都不能少

所有戰線 都唔會放棄

一齊推 有冇down返一兩張文宣send比其他人

全世界都要知128有遊行

冇錯 我要個個都知

一齊推 一齊推

有冇down返一兩張圖先 手足

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

大家一齊宣傳

有冇down返一兩圖先 手足

民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

128 維園見

push

一定去

有啦
雖然有啲簡陋

出左差好撚想join
12.8 1700抵港嚟唔嚟到

一定得 一定可以

好啊好啊 唔該曬你啊

我希望去到果陣龍尾仲係老銅

一定得，香港人等埋你

會啊 條龍尾等埋你架 只要你黎

一定到

128

Airdrop!!!!!

光復香港

128出黎

推！

手足
128維園見

推！！！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

再推

P版仔推唔到
但可以提供圖

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

128推呀

推半年了

pish

大力推

128見

我為香港 走上街頭
128 維園見

文宣戰隊終於出場

想知第四張原圖係咩出處同咩意思

正

tui

文宣推

推丫推丫 大家128都要出來丫！

推呀，行動post
128維園見

gogogo

外國燃要求要中英一齊

手足你要呢個既英文文宣?

星期日見

推, 128

推呀, 行動POST一個都上唔到熱門呀!

係囉 點解啊

元朗西鐵站d文宣被人清晒 咩事

佢地好似日日清 但係每一日都有手足重建

12。8 戰役 將會編入歷史之中

每個日子都記得

推上熱門

推 維園見

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

推推

推啊